{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056542",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1674786?place[place_type]=GID&place[gid]=1674786&place[latitude]=37.9696771681&place[longitude]=126.8902855291&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "연천 쉬는시간"
    },
    "text": "当漣川休憩時間ペンションは客室内に無料Wi-Fiと屋外バーベキュー場など、様々な施設を提供しています。 川が流れる宿の前で、臨津江に下りて散歩やハイキングを楽しめます。 釣りや川の水を楽しむこともできます。 漣川ホルゴルと坡州紺岳山の吊り橋は車で5~10分の距離で、漣川ジェイン滝も家族旅行に適した名所です。 キャンプフリッジマップの近くにあるので、キャンプ後のチェックインやチェックイン後のキャンプ後の帰りにも最適です。 バーベキュー場は天候や季節によって利用が制限される場合があり、売店やカフェは21時まで営業しています。 宿泊施設では無線インターネットが提供され、送迎サービスもあります。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約状況によっては予約不可やキャンセルとなることがあり、宿泊施設内の施設をきれいに利用し、他のお客様の快適な宿泊のために娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は控えてください。 客室の最大定員を超える入室は禁止され、客室内では禁煙です。 付加サービスや付帯施設は価格や利用制限などがある場合がありますので、予約前に確認が必要です。 ペットは入室禁止であり、未成年者は保護者同伴なしでは宿泊できません。 退室時、生ゴミは分別してキッチン器具は洗浄しなければなりません。 利用時の施設物に対する責任は宿泊客にあり、貴重品の紛失や施設毀損時には宿の運営者に知らせなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "漣川休憩時間ペンションはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "漣川休憩時間ペンションは客室内に無料Wi-Fiと屋外バーベキュー場など、様々な施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿の周りで楽しめるアクティビティはありますか？",
            "answer": "宿の前には臨津江が流れており、散歩やハイキングが楽しめます。また、釣りや川の水を楽しむこともできます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "漣川ホルゴルと坡州紺岳山の吊り橋は車で5~10分の距離にあります。また、漣川ジェイン滝も家族旅行に適した名所です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場はいつ利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場は天候や季節によって利用が制限される場合がありますので、詳細はお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "売店やカフェの営業時間は何時までですか？",
            "answer": "売店やカフェは21時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の場合は保護者同伴なしでは宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内の規則には何がありますか？",
            "answer": "宿泊施設内では、他のお客様の快適な宿泊のために娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は控えてください。また、客室の最大定員を超える入室や客室内での禁煙も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "付加サービスや付帯施設に制限はありますか？",
            "answer": "付加サービスや付帯施設には価格や利用制限がある場合がありますので、予約前に詳細をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "退室時の注意事項はありますか？",
            "answer": "退室時には生ゴミを分別し、キッチン器具を洗浄するようにお願いいたします。また、施設物の責任は宿泊客にあり、貴重品の紛失や施設の毀損があった場合には宿の運営者に報告する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 451,
        "QA": 544
    }
}